人在外地，發覺文宣完敗

今個禮拜去外國出差，發覺由公司同事到街邊呀茂到都怪香港示威者破壞地鐵，用汽油彈攻擊popo，因為外國新聞好多報道都淨係話示威者乜乜乜，對黑警濫捕隻字不提。建議大家係不同社交平台用多啲英文出post

我都去緊旅行
d 咩汽油彈無咩人講wo
都係叫我地要堅持五大訴求
btw 文宣做多d 無所謂

Wtf

屌你係咪呀
英國依邊個個同事都撐我地嚄

樓豬去邊個地域

推

北韓出差？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係新加坡，當然啦呢度未必夠膽報民主嘅新聞，但係喺酒店睇CNN大部份都係話示威者破壞地鐵站，搞到今晚無馬跑

總之各位兄弟盡做啦，始終出英文post多啲人會睇到，對家係Twitter Facebook都係出英文post抹黑手足

邊個地方？

樓主去中國?

火星

完

SG係咁㗎啦
straits time scmp 一堆都係藍

新加坡奶共地方洗撚理

反而我啲大陸客個個口裏屌示威者，身體卻很誠實日日走資同埋攞晒外國護照，有聽過人大代表話咩都信淨係唔信共產黨

新加坡就算把啦

此post已完

仲以為係英語系國家新加坡奶共奶到索索聲個到報紙全部同中共一個風向

新加坡
此post已完

CNN 鬼鬼地